想打翻機, 求射擊遊戲推薦

要夠真實,可以全球連線, 有直升機果D,步兵狙擊兵

同求

Battlefield 1 ，其實大把

再唔係就COD

就係因太耐冇玩, 依家出左好多, 所以睇下大家會推薦邊一隻
Battlefield 始終都係最真?

no man sky

個人認為最逼真， 有代入感

玩真既唔會玩battlefield啦

要玩真實既有ARMA3

近排出既Rising Storm 2 : Vietnam 都唔錯, 有齊你要既兵種同直升機

rainbow six都無人講

啱啱睇到Ps4有隻閃亂神樂pbs 好似幾過癮

要直升機同真實wo

Arma3, risingstorm Vietnam
唔知幾時會加直升機嘅squad

PUBG

同fd四個玩緊ghostrecon
唔算好真實 不過幾好玩
當然前提係唔中bugs同server無事

Battlefield 1邊撚度有直升機 BF4/BFH就有 利申BF1/BF4都有 但係最近都係玩bf4多

Counter Strike

arma3 應該最真啦

Battleground

BF3

BF2

Planetside2

我玩左幾年，仲有玩緊